<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Незламна</string>
    <string name="facebook_app_id">777623975647931</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="drawer_title_about">Про фільм</string>
    <string name="drawer_title_trailers">Трейлери</string>
    <string name="drawer_title_shots">Кадри та постери</string>
    <string name="drawer_title_team">Знімальна група</string>
    <string name="drawer_title_history">Історична довідка</string>
    <string name="drawer_title_contest">Конкурс</string>
    <string name="section_film_title">О фильме</string>
    <string name="section_company_title">Компания FILM.UA</string>
    <string name="story">"Любов під нескінченним вогнем ворога, дружба з Елеонорою Рузвельт, виступ на конференції, який фактично змінив результат Другої Світової Війни, бажання жити і страх втратити кохану людину - чи впорається з цим тендітна жінка?
Це реальна історія Людмили Павличенко - легендарної жінки-снайпера. Солдати йшли в бій з її ім'ям на вустах, а вороги влаштували полювання на неї. На полі битви вона бачила смерть і страждання, але найсерйознішим випробуванням для неї стала любов, яку у неї могла забрати війна ..."</string>

    <string name="comment1">        ""</string>
    <string name="comment2">        ""</string>
    <string name="comment3">        ""</string>
    <string name="comment4">        ""</string>
    <string name="about1">"«100 метрів до живого ворога! 18 годин на одному місці не рухаючись. Я могла так цілодобово лежати і чути їхні голоси. Терпіння тут потрібно мати несамовите», - зі спогадів Людмили Павличенко
"</string>
    <string name="about2">"«Коли я пішла воювати, спочатку відчувала одну лише злість за те, що німці порушили наше мирне життя. Але все, що я побачила потім, породило в мені почуття такої незгасимої ненависті, що її важко висловити чимось іншим, окрім як кулею в серце гітлерівця», - згадувала Павличенко"</string>
    <string name="about3">"«Страх – це бур'ян. Він заполонить ціле поле, якщо його вчасно не вирвати», - Людмила Павличенко"</string>
    <string name="about4">"«Якби не мала фізкультурних навичок і підготовки, то 18 годин пролежати в засідці я не змогла б. Це я відчувала особливо на початку, коли без досвіду втрапляла в такі ситуації, де треба було лежати й чекати, доки або німці перестануть стріляти, або ж кулеметники виручать», - Людмила Павличенко"</string>
    <string name="about5">"«Вони оголосили на мене полювання і пообіцяли роздерти на 309 шматочків, по одному за кожного солдата, якого я вбила. А що, мені приємно, що вони точно знають мій здобуток!», - Людмила Павличенко"</string>
    <string name="about6">"«... Людмила Павличенко - герой, але не тому що вона когось убила. А тому що у неївистачило мужності битися і холоднокровності стати в ряди тих, хто бореться. Вона – символ усього того героїчного, що є в народі», - з газети "Нью-Йорк пост", 1942 рік"</string>
    <string name="about7">"В 1946 році американський співак і музикант у стилі фолк і кантрі Вуді Гатрі записав пісню «Miss Pavlichenko». В пісні співак звертається до української красуні: «Більш ніж три сотні нацистів загинуло від твоєї зброї» (For more than three hundred nazis fell by your gun)"</string>
    <string name="about8">"“Сили, сміливості та впевненості набувають тоді, коли дивляться страхові просто в очі. Треба робити те, що, здавалося б, ви зробити не здатні”. Ці слова Елеонори Рузвельт ніби списані з Людмили Павличенко, яка, йдучи на завдання, щоразу дивилася страху у вічі і робила неможливе для жінки."</string>
    <string name="about_company">"FILM.UA Group – крупнейшая в Восточной Европе вертикально интегрированная группа компаний в сфере кино- и телепродакшна. Группа занимается разработкой, производством, адаптацией, дистрибуцией и доставкой аудиовизуального контента и предоставляет весь спектр услуг в соответствии с мировыми стандартами кинопроцесса.
Основанная в 2002 году как небольшая продакшн-студия, в настоящее время FILM.UA Group заняла лидирующие позиции на украинском рынке в сфере кино- и телепродакшна. В структуре FILM.UA Group – более 20 компаний, компактно собранных на одной территории. FILM.UA Group может реализовать самые смелые и амбициозные проекты и осуществить как полный цикл работы с аудиовизуальным контентом, так и качественную проработку отдельных его этапов."</string>
    <string name="check_network">Будь ласка, перевірте підключення до мережі</string>
    <string name="title_facts">Цікаві факти</string>
    <string name="title_activity_profile">Знімальна група</string>
    <string name="actor_about_1">"Народилася 05.09.1984
Вступила у Псковський педагогічний інститут, але через рік поїхала навчатися у Російську академію театрального мистецтва.
У 2006 році закінчила акторський факультет, майстерню Кудряшова. Актриса театру «Школа сучасної п’єси» і театру Малої Бронної, театральної компанії Євгена Миронова.
У 2010 році отримала кінопремію «Білий слон» за кращу жіночу роль другого плану у фільмі «Край».
Опікун благодійного фонду «Галченя» для дітей з обмеженими ураженням центральної нервової системи. Має доньку Ганну 5 років.
"</string>
    <string name="actor_about_2">"Народився 15.03.1979
Закінчив музичну школу з класу фортепіано. З 9 до 13 років грав у театрі на Таганці. У 1996 вступив в училище ім. Щукіна, а у 1997 на режисерський факультет Російської анемії театрального мистецтва. З 2001 працює в трупі Московського театру «Майстерня Петра Фоменка».
У 2014 году вперше виступив у ролі театрального режисера у спектаклі «Олімпія» на сцені театру «Мастерня П. Фоменка»"
</string>
    <string name="actor_about_3">"Народилась у 1946 р. в Вест Мідлендс, Великобританія.
Професійна актриса і педагог. Навчалася у Лондонському відкритому університеті по класу Промова і драма. Є головою правління «Жінки у фільмах і на ТВ» (Англія) і ко-продюсером підготовки й начитки для групи сценаристів."</string>
    <string name="actor_about_4">"Народився у 1979 році. Його дебют на телебаченні відбувся в програмі «Ранкова зірка». Займався музикою, але після вступу в Школу-студію МХАТ на курс Олега Табакова, присвятив себе драматичному мистецтву.
Грає на сценах театрів: Російського Академічного молодіжного театру, Московського театру ім. Станіславського, МХАТ ім.Чехова. Був задіяний в постановці «Білоксі-блюз» і досі вважає цей проект кращим у житті.
"</string>
    <string name="actor_about_5">"Народилася у 1990 році. в 2011 році закінчила Всеросійський державний університет кінематографії ім. С.А. Герасимова, майстерню Фокіна. Виступала на театральній сцені в рамках студентських постановок «З коханими не розлучайтесь», «Фабрична дівчина» тощо. Актриса виконала роль Поліни Андріївни в чеховській «Чайці» і Джульєтту у відомій п’єсі."</string>
    <string name="actor_about_6">"Народився 22.10.1971 в Івано-Франківську. Закінчив Київський національний університет театру, кіно і телебачення ім. І. Карпенка-Карого. Працював актором в Івано-Франківському українському драматичному театрі, в Київському ТЮГу та в театрі «На Лівому березі». Двічі лауреат професійної театральної премії «Київська Пектораль» у номінації «Краща чоловіча роль другого плану» за роль Сеньора Меїса у спектаклі «Трохи вина… або 70 обертів» і номінації «Краща чоловіча роль першого плану» за роль Єгора Войницького в спектаклі «26 кімнат…» Активно знімався в кіно.
Загинув 16.07.2014 у Києві за нез’ясованих обставин.
"</string>
    <string name="actor_about_7">"Народився: 20.05.1972. В кіно потрапив випадково, з армії. Одразу зіграв головну роль у фільмі «Сто днів до наказу» за повістю Юрія Полякова. У 1995 році закінчив Всеросійський державний університет кінематографії ім. С.А. Герасимова, майстерню Сергія Соловйова. "</string>
    <string name="actor_about_8">"Народився 12.01.1960 року в смт. Брусилів Житомирської обл. 1984 році закінчив акторський факультет Київського державного інституту театрального мистецтва ім. І. Карпенка-Карого, курс Бориса Ставицького.
Працював у Донецькому обласному російському драматичному театрі (Маріуполь).
Актор у Київському Молодому театрі. У 2002 році отримав «Київську Пектораль» за краще виконання чоловічої ролі у виставі «Хоровод любові».
"</string>
    <string name="actor_about_9">"Народилася 2.10.1956 року в с. Андріївна Запорізької обл. У 1978 закінчила акторський факультет Київського державного інституту театрального мистецтва ім. І. Карпенка-Карого, майстерня І.Молостової.
Актриса Київського академічного драматичного Театру на Подолі і кіностудії «Молдова-філм». Отримала приз за кращу роль другого плану в фільмі «Шуми вітер». Активно знімається в кіно."</string>
    <string name="actor_about_10">"Народився у 1980 році. Закінчив Київський інститут театрального мистецтва ім. Карпенка-Карого (Майстерня Резниковича). Актор театрів «Сузір’я» і Київського театру російської драми ім. Лесі Українки"</string>
    <string name="actor_about_11">"Народився 4.08.1962 року. Закінчив  Київський державний інститут театрального мистецтва ім. І. Карпенка-Карого. Провідний майстер сцени Київського академічного драматичного Театру на Подолі, де працює з 1987 року. В 1998 році зіграв свою першу дебютну роль в фільмі «Бери шинель...» Активно знімається в кіно."</string>
    <string name="actor_about_12">"Народився 18 лютого 1961, с. Поліянівка, Житомирска обл, Україна) – український кінооператор і режисер.
В 1991 закінчив операторський факультет Всеросійського державного університету кінематографії ім. С.А. Герасимова (майстерня А.Гальперіна). Працював на «Мосфільмі» та Одеській кін остудії. В 1997-2004 — оператор-постановник програми «Ляльки» (НТВ).
"</string>
    <string name="actor_about_13">"З початку 2002 активно працював у сфері реклами і кліпмейкерства. З 2007 працює з різними рекламними агентствами. Має свій почерк, працює в різній стилістиці. Працював з такими режисерами як: Катя Царик, Семен Горов, Віталий Кокошко, Алан Бадоєв, Віктор Скуратівский, Сергій Солодкий, Євгений Тимохін, Аслан Ахмадов тощо. Про Юрія знято фільм-портрет «Я не даю інтерв'ю»"</string>
    <string name="actor_about_14">"Народився 3.01.1962 року в м. Кустанай (Казахстан). Закінчив художню школу в м. Ізмаїл (Україна), художнє училище в Махачкалі (Дагестан) і у 1990 році отримав диплом факультету живопису Всеросійського державного університету кінематографії ім. С.А. Герасимова."</string>
    <string name="actor_about_15">""</string>
    <string name="rating_title">Рейтинг</string>
    <string name="filmografy">Фільмографія</string>
    <string name="rating">"Рейтинг  "</string>
    <string name="biography">БІОГРАФІЯ</string>
    <string name="biography_text">"Людмила Михайлівна Павличенко (1916-1974) - снайпер 25-ї стрілецької дивізії, майор, Герой Радянського Союзу, людина унікальної долі.
Найуспішніша жінка-снайпер у світовій історії, вона мала на своєму рахунку 309 знищених німецьких солдатів, з них - 36 снайперів. Таких результатів відважна жінка досягла менш ніж за рік війни.
Війна застала  Людмилу на дипломній практиці в Одесі. Не роздумуючи, Людмила пішла добровольцем на фронт. Бойове хрещення вона прийняла там же, під Одесою, у серпні 41-го. В одному з боїв було вбито її командира взводу і Людмила взяла командування на себе. Незважаючи на отриману в тому бою контузію, вона продовжила воювати.
У жовтні 1941 році її підрозділ направили до  Криму. 250 діб вона билася в Севастополі, збільшивши свій особистий рахунок знищених ворогів майже удвічі.
У березні 1942 року відбувся зліт снайперів, на якому виступала і Людмила, яка мала на той час на своєму рахунку 259 знищених фашистів. Вона зобов'язалася довести кількість убитих ворогів до 300, і за неповних 4 місяці досягла результату.
Тоді ж, у березні, під час напруженого поєдинку, Людмилі вдалося знищити німецького снайпера, на рахунку якого було близько 500 вбитих солдатів і офіцерів.
Після важкого поранення в середині червня 42-го, Людмила була евакуйована, але це поранення, можливо, врятувало їй життя - менше ніж через місяць Севастополь впав, і майже усі його захисники, залишені командуванням напризволяще, загинули.
Після лікування Людмилу направили з делегацією у Сполучені Штати Америки -  радянському керівництву дуже важливо було звернути увагу західної громадськості на війну з Німеччиною, щоб змусити союзників відкрити другий фронт, або хоч  надати СРСР дієву допомогу.
Під час поїздки Павличенко була на прийомі у Президента США Франкліна Рузвельта. Згодом, Елеонора Рузвельт запросила Людмилу в поїздку по країні і вони стали добрими подругами.
Людмила виступала у Вашингтоні, Нью-Йорку, але найзнаменитішим став її виступ у Чикаго, де вона дуже різко звернулася до присутніх : “Джентльмени! Мені двадцять п'ять років. На фронті я вже встигла знищити триста дев'ять фашистів. Чи не здається вам, джентльмени, що ви занадто довго ховаєтеся за моєю спиною?!” Натовп завмер на хвилину, а потім вибухнув оплесками - зухвала дівчина сподобалася американцям. Згодом американський співак  Вуді Гатрі навіть написав про Людмилу  пісню “Miss Pavlichenko”.
Можливо, саме після знайомства з Павличенко, в Елеонори Рузвельт народився відомий вираз: “Жінка - як чайний пакетик. Ніколи не дізнаєшся, наскільки міцною вона може виявитися, поки вона не опиниться в окропі”.
Повернувшись з фронту майор Павличенко працювала інструктором в снайперській школі “Постріл”, де навчала молодь здобутим під час війни навичкам.
Після війни в 1945 році Людмила Михайлівна все таки закінчила Київський університет і отримала диплом. З 1945 по 1953 рік була науковим співробітником Головного штабу ВМФ. Померла 27 жовтня 1974 року в Москві, де і похована.
"</string>
    <string name="gallery">ФОТОГАЛЕРЕЯ</string>
    <string name="about_snipers_title">ПРО СНАЙПЕРСЬКІЙ РУХ</string>
    <string name="about_snipers">"Слово “снайпер”, яке вперше з'явилося в англійській армії під час Першої світової війни, походить від англ. snipe - “бекас” (дрібний і швидкий птах, полювання на якого є дуже складним). Спочатку це слово мало дещо іронічний відтінок.

На Першу світову війну, з її окопами, що простягнулися на тисячі кілометрів, припав справжній розквіт снайперського руху. Німці в цей час беззастережно домінували - до кінця першого року війни в німецьких військах було понад 20 000 снайперських рушниць.
Але перед Другою світовою командування Вермахту, покладаючись на швидкий наступ та удари танкових армад, не приділяло особливої уваги розвитку снайперського руху.
У СРСР же навпаки, стрілецьким видам спорту і підготовці снайперів приділяли значну увагу. В 1929 році на курсах “Постріл”  був створений снайперський курс, де готувалися снайпери і керівники снайперської справи. Пізніше підготовкою снайперів займалися спеціальні курси ОСОВОАХІМу та військові частини. У 1932 році почався бурхливий розвиток стрілецького спорту і було введено звання “Ворошиловский стрілок”.
З 1942 р. навчання снайперів було організоване на курсах і школах снайперів Всевобуча, а з 43-го для навчання жінок-снайперів була відкрита окрема Моск
овська центральна жіноча школа снайперської підготовки.
Особливістю снайперського руху в СРСР в роки війни, на відміну від інших країн, було досить широке залучення жінок - серед радянських снайперів було понад тисячу жінок, які за час війни знищили понад 12 000 нацистів. Найрезультативнішою жінкою-снайпером вважається Людмила Михайлівна Павличенко.
"</string>
    <string name="snipers_gun_title">СНАЙПЕРСКІ РУШНИЦІ</string>
    <string name="snipers_gun_1">"7,62-мм (3-лінійна) рушниця зразка 1891 року (рушниця Мосина, трьохлінійка) - магазинна рушниця, взята на озброєння російської імператорської армії у 1891 році.
Активно використовувалася в період з 1891 до кінця Другої світової війни, в цей період багаторазово модернізувалася.
Назва трьохлінійка походить від калібру ствола рушниці, який дорівнює трьом  лініям (стара руська міра довжини, рівна одній десятій дюйма, або 2,54 мм - відповідно, три лінії дорівнюють 7,62 мм).
У 1932 році почалося серійне виробництво снайперської рушниці на базі трьохлінійки, що відрізнялася поліпшеною якістю обробки каналу ствола, наявністю 3,5-кратного оптичного прицілу ПУ (приціл укорочений).
Снайперські рушниці Мосина довоєнного виробництва відрізнялися відмінною якістю бою, багато в чому завдяки стволу з чоком (звуженням каналу до дульного зрізу), з різницею в діаметрах у казенної і дульної частин у 2-3%. При пострілі з такого ствола куля додатково стискається, що не дозволяє їй “гуляти” каналом ствола.
За низкою характеристик снайперська трьохлінійка є на рівні деяких сучасних зразків снайперської зброї, а за деякими параметрами - краща . Так, відносно сучасна СВД за кучністю бою поступається снайперській мосинці.
Загалом було випущено 108 345 шт. снайперських рушниць, вони інтенсивно використовувалися під час радянсько-фінської і Другої світової війни і зарекомендували себе як надійна і ефективна зброя. Нині снайперські рушниці Мосина становлять колекційну цінність.
Після виходу фільму “Ворог біля воріт” у США стрімко зріс попит на снайперські трьохлінійки. Як виявилося, ці рушниці у величезній кількості зберігалися на українських військових складах, і тисячі з них, замість запланованої утилізації, вона з’явилася на американському ринку зброї. Через брак оптичних прицілів їх довелося замовляти на підприємствах ВПК України.
Таким чином, саме снайперська  рушниця Мосина стала найпопулярнішою зброєю радянських снайперів.

"</string>
    <string name="snipers_gun_2">"Випущена незадовго до війни самозарядна рушниця Токарева СВТ-40 також виготовлялася у снайперському варіанті. Правда, виявилося що кучність і ефективна дальність стрільби цієї рушниці була суттєво нижчою, аніж у знаменитої трьохлінійки, і від її використання в снайперському варіанті поступово відмовилися.
В той же час, Людмила Павличенко все ж використовувала СВТ-40 разом із трьохлінійкою - автоматична перезарядка  дозволяла швидко добити пораненого супротивника другим пострілом.
Варто зауважити, що наявність в радянській армії самозарядної рушниці стала несподіванкою для німців - у них подібна зброя з'явилася набагато пізніше. Фіни і німці дуже цінували трофейні СВТ, а німці навіть прийняли цю рушницю як зброю обмеженого стандарту.
Радянські снайпери, передусім знаменитий Василь Зайцев, робили спроби створити снайперські рушниці на базі протитанкових рушниць - вони стали прообразами сучасних снайперських рушниць великого калібру."</string>
    <string name="snipers_gun_3">"У німецькій армії в 1930-1940 роки в якості снайперської використовувалася 7,92-мм рушниця Маузера зразка 1935 року (К98) з 1,5-кратним або чотирикратним прицілом. Цікаво, що карабін К98, як і трьохлінійка, виявився довгожителем. Досі він, після адаптації під вітчизняний боєприпас, на пострадянському просторі  продається під позначкою “КО-08” як мисливський карабін.
"</string>
    <string name="snipers_gun_4">"З 1943 року Вермахт почав застосовувати самозарядний карабін системи Вальтера (G43) з чотирикратним прицілом, проте у зв'язку з недостатньою надійністю і низькою точністю “вальтер” не користувався популярністю у військах - так само як і СВТ в радянській армії.
Таким чином, за своїми основними бойовими якостями німецькі снайперські рушниці не особливо відрізнялося від радянських, так що в плані озброєння, сили сторін були приблизно рівні.
Цікаво, що деякі німецькі снайпери використовували трофейні радянські снайперські рушниці.
"</string>
    <string name="title_activity_splach">SplachActivity</string>
    <string name="films_shot">Кадри фильму</string>
    <string name="title_activity_big_photo">Кадры фильма</string>
    <string name="player_dialog_title">Нажаль, швидкість інтернету занадто мала для перегляду відео.</string>
    <string name="biography_article_title">Біографія Людмили Павличенко</string>
    <string name="history_sniper_movement_title">Історія снайперського руху</string>
    <string name="sniper_gun_title">Снайперські рушниці</string>
    <string name="history_photo_title">Історічні знімки</string>
    <string name="sovjet_gun_title">Радянські гвинтівки</string>
    <string name="mosins_gun">Гвинтівка Мосіна</string>
    <string name="svt_40">СВТ-40</string>
    <string name="deutshe_gun">Німецькі гвінтівки</string>
    <string name="mauser">Mauser 98k</string>
    <string name="gewehr">Gewehr 43</string>
    <string name="start_tender">Почали</string>
    <string name="refuse_tender">Іншим разом</string>
    <string name="about_tender">«На цій сторінці ви можете взяти участь у конкурсі проекту НЕЗЛАМНА та, відповівши на три запитання по фільму «Незламна», виграти новий iPhone6!\n

<b>Умови конкурсу</b>\n

Вам буде запропоновано три легкі запитання, на які ви зможете дати відповіді, подивившись фільм «Незламна» або ознайомившись із додатком НЕЗЛАМНА.\n

Після відповідей на ці запитання ви зможете розмістити пост про участь у конкурсі на вашій сторінці у Facebook чи VK, щоб і ваші друзі також мали змогу взяти в ньому участь.\n

Спершу після відповіді на всі запитання ви маєте увійти у свій акаунт у Facebook чи VK. Одночасно ви реєструєтеся на нашому сервері як учасник розіграшу призу — нового iPhone6!\n

Реєструючись на нашому сервері, ви одночасно надаєте нам дозвіл на зберігання на сервері необхідної контактної інформації з вашого акаунту — адреси вашої електронної пошти, номеру мобільного телефону тощо. Ці дані нам потрібні для того, щоб сповістити вас про результати розіграшу.\n

Ми будемо обов’язково вас інформувати про перебіг конкурсу та інші важливі події. Сам розіграш призу — iPhone6 — буде проводитися довільним (випадковим) визначенням переможця серед усіх учасників, хто правильно відповів на запитання та запостив інформацію на своїй сторінці у Facebook чи VK.\n

Не засмучуйтеся, якщо ви неправильно відповіли на якесь питання — проходити конкурс ви можете скільки завгодно разів (звісно, до моменту розіграшу призу, якій відбудеться 2 травня 2015 року). Вам достатньо лише один раз правильно відповісти на всі питання і Ви - серед претендентів на отримання iPhone6!\n

Про те, наскільки вдало ви відповіли на питання конкурсу, Ви дізнаєтеся відразу після того, як відповісте на питання та розмістите пост на сторінці свого акаунта у Facebook чи VK.\n

А для того, хто, пройшовши конкурс, розмістить максимальну кількість постів про фільм «Незламна» на своїй сторінці у Facebook чи VK, чекає окремий сюрприз!\n

Уважно дивіться фільм «Незламна» та вигравайте приз — новий iPhone6!\n

Хай Вам посміхнеться удача!\n

Більше про фільм можна дізнатися, ознайомившись з цим додатком, а також завітавши на наші сторінки в соціальних мережах.\n\n

<b>Сайт фільму:</b> www.nezlamna.com\n\n
<b>Сторінка FB:</b> www.facebook.com/nezlamna\n\n
<b>Сторінка VK:</b> vk.com/nezlamna"
</string>
    <string name="tender_title">Конкурс</string>
    <string name="splash_message">Щоб перейти до конкурсу - натисніть кнопку, щоб увійти у додаток - косніться екрану</string>
    <string name="splash_button_title"><![CDATA[Візьми участь в конкурсі \nі виграй iPhone 6!]]></string>
    <string name="url_sharing">https://film-apps.s3.amazonaws.com/shots/icon_sharing.jpeg</string>
    <string name="link_appstore">"Додаток в App Store \n"</string>
    <string name="link_googleplay">"Додаток в Google Play \n"</string>
    <string name="link_site">Офіційний сайт фільму \n http://nezlamna.com</string>
    <string name="api_url_base">http://188.166.35.28/api</string>

    <string name="action_sign_in_short">Sign in with VK</string>
    <string name="action_sign_in_force">Force OAuth</string>
    <string name="users_get">users.get</string>
    <string name="friends_get">friends.get</string>
    <string name="captcha_force">captcha.force</string>
    <string name="wall_post">wall.post</string>
    <string name="upload_photo">upload photo</string>
    <string name="upload_photo_to_wall">upload photo to wall</string>
    <string name="upload_several_photos_to_wall">upload several photos to wall</string>
    <string name="continue_using_app">Continue using test application</string>
    <string name="test_validation">Test validation</string>
    <string name="test_share">Test share dialog</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="vk_app_id">4833594</string>
    <string name="share_fb">Поділитися з FB</string>
    <string name="share_fb_btn">Поділитися з VK</string>
    <string name="project_number">879536906571</string>


</resources>
