<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Незламна</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="section_film_title">О фильме</string>
    <string name="section_company_title">Компания FILM.UA</string>
    <string name="story">"Ей не было равных в далеком 1941-м году - и никто не может сравниться с ней и сегодня.
Людмила стала самой результативной женщиной-снайпером в истории.
Просто со студенческой скамьи Киевского университета имени Тараса Шевченко она отправилась на фронт и стала живой легендой..."</string>
    <string name="title_activity_big_shot">BigShotActivity</string>
    <string name="title_activity_player">PlayerActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="comment1">        ""</string>
    <string name="comment2">        ""</string>
    <string name="comment3">        ""</string>
    <string name="comment4">        ""</string>
    <string name="about1">"«Хорошее кино интересно на любом языке. В этот раз планку мы подняли совсем высоко – мы очень верим в успех нашей «НЕЗЛАМНОЙ» в Китае и в Азии вообще . Для нас это и новые горизонты, рынки сбыта, и в первую очередь - возможность рассказать всему миру о нас, о нашей легендарной украинке и о нашей с вами истории.» - Ігор Сторчак (CEO FILM.UA Distribution) про мандри «НЕЗЛАМНА» світом."</string>
    <string name="about2">"«Ненависть багато чому навчає. Вона загострила мій зір і слух, зробила мене хитрою і спритною, навчила маскуватися і обманювати ворога, вчасно розгадувати його різноманітні хитрощі та пастки», зі спогадів Людмили Павличенко."</string>
    <string name="about3">"\"Играть Элеонору Рузвельт - очень интересный опыт. А история Элеоноры и украинки Людмилы Павличенко - просто потрясает. Но не смотря на все это - открытием для меня стал Киев. Великолепный город и совершенно незабываемые съемки&#8230;\" - так описывает свое участие в проекте  британская актриса Джоан Блэкхэм."</string>
    <string name="about4">"Прямо из Университета имени Тараса Шевченко, где Людмила изучала историю, её забрали на 6-месячные стрелковые курсы, а совсем скоро она оказалась на передовой. Стальной характер девушки не давал ей ни минуты чтоб проявить слабость или вернуться назад."</string>
    <string name="about5">"Каким будет наш любимый актер в фильме НЕЗЛАМНА? Совсем не таким, каким его привыкли видеть. Исполнитель главной мужской роли - Евгений Цыганов, знаменитый циник, информацию о котором фанаты всегда добывают с большим трудом."</string>
    <string name="about6">"Рады представить еще одного прекрасного актера - Никиту Тарасова. Никита сыграл роль Бориса Чопака, врача и друга Людмилы Павличенко. Последний раз мы видели Никиту на киноэкранах в фильме "Кухня в Париже" и уже весной 2015 года мы сможем насладиться его игрой в кинофильме НЕЗЛАМНА."</string>
    <string name="about7">"Станіслав Боклан - ще один чудовий український актор, який зіграв роль батька Людмили Павличенко. Зовсім скоро на екранах з'явиться резонансна робота Станіслава - Поводир. І вже цієї весни ви зможете насолодитися його грою у нашому кінофільмі "</string>
    <string name="about8">"Акторка Поліна Пахомова грає роль Марії – подруги дитинства Людмили Павличенко. Саме з нею, найближчою подругою, ділилась найпотаємнішим найвідоміша у світі жінка-снайпер. "</string>
    <string name="about9">"В далеком 1942 наши граждане даже думать не могли о том, чтобы попасть в Белый дом. Людмила Павличенко была первой, кто длительное время гостил в резиденции президента США и кого лично принимала сама Элеонора Рузвельт."</string>
    <string name="about_company">"FILM.UA Group – крупнейшая в Восточной Европе вертикально интегрированная группа компаний в сфере кино- и телепродакшна. Группа занимается разработкой, производством, адаптацией, дистрибуцией и доставкой аудиовизуального контента и предоставляет весь спектр услуг в соответствии с мировыми стандартами кинопроцесса.
Основанная в 2002 году как небольшая продакшн-студия, в настоящее время FILM.UA Group заняла лидирующие позиции на украинском рынке в сфере кино- и телепродакшна. В структуре FILM.UA Group – более 20 компаний, компактно собранных на одной территории. FILM.UA Group может реализовать самые смелые и амбициозные проекты и осуществить как полный цикл работы с аудиовизуальным контентом, так и качественную проработку отдельных его этапов."</string>
    <string name="check_network">Пожалуйста, проверьте подключение к сети</string>
    <string name="holder">jb</string>
    <string name="title_facts">Интересные факты</string>
    <string name="title_activity_profile">ProfileActivity</string>
    <string name="actor_about_1">"Сергей Евгеньевич Мокрицкий (18 февраля 1961, село Полияновка, Житомирская область, Украина) – украинский кинооператор и режиссёр.
 В 1991 окончил операторский факультет ВГИКа (мастерская А.Гальперина). Работал на «Мосфильме» и Одесской киностудии. В 1997-2004 — оператор-постановщик программы «Куклы» (НТВ).
 В 2000 вместе с К.Серебренниковым, И.Малкиным, А.Марченко организовал киностудию «ЧБК-фильм»."</string>
    <string name="actor_about_2">"Полное имя — Пересильд Юлия Сергеевна.
После одиннадцатого класса поступила в Псковский педагогический институт на факультет русской филологии. Проучившись год, уехала в Москву, где поступила в РАТИ (Российская академия театрального искусства).
В 2006 году окончила актерский факультет РАТИ (ГИТИС), мастерскую О. Л. Кудряшова."
В 2009 году родила дочь Анну.</string>
    <string name="actor_about_3">"Полное имя — Цыганов Евгений Эдуардович.
Зaкoнчил мyзыкaльнyю шкoлy пo клaccy фopтeпьянo. Кaк пpизнaлcя Eвгeний: «я кpaйнe плoxo зaкoнчил мyзыкaльнyю шкoлy, мнe былo дoвoльнo мyчитeльнo тaм yчитьcя».
C 9 дo 13 лeт paбoтaл в Teaтpe нa Taгaнкe — игpaл дeтcкиe poли.
C 1993 гoдa игpaл в poк-гpyппe «A.S.», a в 1997 гoдy «A.S.» pacпaлacь, и Eвгeний Цыгaнoв c пpиятeлeм coздaли нoвyю гpyппy «Гpeнки», кoтopaя aктивнo выcтyпaлa пo клyбaм, выпycтилa oдин aльбoм и тaкжe pacпaлacь к 2004 гoдy.
B 1996 гoдy пocтyпил в yчилищe имeни Щyкинa.
B 1997 гoдy пocтyпил нa peжиccepcкий фaкyльтeт PATИ, a в 2001 был пpинят в тpyппy Mocкoвcкoгo тeaтpa «Macтepcкaя Пeтpa Фoмeнкo»."</string>
    <string name="actor_about_4">"Дата рождения: 03 Декабрь, 1979 (35 лет) - Стрелец
Место рождения: Рига, СССР (Латвия)
Жанры: детектив, драма, мелодрама"</string>
    <string name="actor_about_5">"Место рождения: Вест Мидлендс, Англия, Великобритания
Жанры: драма, комедия, криминал
Рост: 1.78 м"</string>
    <string name="actor_about_6">"Родился 22 октября 1971 года в Ивано-Франковске. Закончил Киевский национальный университет театра, кино и телевидения имени И. К. Карпенко-Карого. Работал актёром в Ивано-Франковском украинском драматическом театре и в Киевском ТЮЗе. В настоящее время — актёр Киевского Театра драмы и комедии на Левом берегу. Дважды лауреат профессиональной театральной премии "Киевская Пектораль": в 1998 году – в номинации "Лучшая мужская роль второго плана" за роль Сеньора Меиса в спектакле "Немного вина… или 70 оборотов" по новеллам Л. Пиранделло, в 2007 году – в номинации "Лучшая мужская роль первого плана" за роль Егора Войницкого в спектакле "26 комнат…" по пьесе А. Чехова "Леший". Погиб при невыясненных обстоятельствах 16 июля 2014 года в Киеве."</string>
    <string name="rating_title">Рейтинг</string>
    <string name="filmografy">Фильмография</string>
    <string name="rating">"Рейтинг  "</string>
    <string name="biography">БИОГРАФИЯ</string>
    <string name="biography_text">"Людми́ла Миха́йловна Павличе́нко (Белова) (1916—1974) —снайпер 25-й стрелковой дивизии, майор, Герой Советского Союза, человек уникальной судьбы. Самая успешная женщина-снайпер в мировой истории, имевшая на своём счету 309 уничтоженных гитлеровцев, из них - 36 снайперов. Таких результатов отважная женщина добилась менее чем за год войны.
Война застала  Людмилу на дипломной практике в Одессе. Не раздумывая, Людмила пошла добровольцем на фронт. Боевое крещение произошло там же, под Одессой, в августе 41-го. В одном из боёв убили ее командира взвода и Людмила взяла командование на себя. Несмотря на полученную в том бою контузию, она осталась в строю.
В октябре 1941 г. ее подразделение перебросили в Крым. 250 суток она дралась в Севастополе, увеличив свой личный счет уничтоженных фашистов почти в два раза.
В марте 1942 года состоялся слёт снайперов, на котором выступала и Людмила, имевшая на тот момент на своём счету 259 уничтоженных фашистов. Она обязалась довести количество убитых врагов до 300, и за неполных 4 месяца перевыполнила план.
Тогда же, в марте, в ходе напряженного поединка, Людмиле удалось уничтожить немецкого снайпера, на счету которого было около 500 убитых солдат и офицеров.
После серьезного ранения в середине июня 42-го, Людмила была эвакуирована, и это ранение, возможно, спасло ей жизнь - менее чем через месяц Севастополь пал, и почти все его защитники, оставленные командованием на произвол судьбы, погибли.
После излечения Людмилу направили с делегацией в Соединённые Штаты -  советскому руководству крайне важно было привлечь внимание западной общественности к войне с Германией, чтобы подвигнуть союзников на открытие второго фронта или хотя бы на оказание действенной помощи СССР.
В ходе поездки Павличенко была на приёме у Президента США Франклина Рузвельта. Позже Элеонора Рузвельт пригласила Людмилу в поездку по стране. Людмила выступала в Вашингтоне, Нью-Йорке, но самым знаменитым стала её речь в Чикаго, в которой она весьма резко обратилась к присутствующим: «Джентльмены! Мне двадцать пять лет. На фронте я уже успела уничтожить триста девять фашистских захватчиков. Не кажется ли вам, джентльмены, что вы слишком долго прячетесь за моей спиной?!». Толпа замерла на минуту, а затем взорвалась аплодисментами - дерзкая девушка понравилась американцам. Впоследствии американский певец  Вуди Гатри даже написал о Людмиле  песню «Miss Pavlichenko». Возможно, именно после знакомства с Павличенко, Элеонора Рузвельт сказала: “Женщина – как чайный пакетик. Никогда не узнаешь, насколько крепкой она может оказаться, пока она не окажется в кипятке.”
После возвращения майор Павличенко служила инструктором в снайперской школе «Выстрел».
После войны в 1945 году Людмила Михайловна окончила Киевский университет. С 1945 по 1953 год была научным сотрудником Главного штаба ВМФ. Умерла 27 октября 1974 года в Москве.
"</string>
    <string name="gallery">ФОТОГАЛЕРЕЯ</string>
    <string name="about_snipers_title">О СНАЙПЕРСКОМ ДВИЖЕНИИ</string>
    <string name="about_snipers">"Слово «снайпер», которое впервые появилось в английской армии во время Первой мировой войны, происходит от англ. snipe — «бекас» (мелкая и быстрая птица, охота на которую очень сложна). Вначале это слово имело несколько ироничный оттенок.
На Первую мировую войну, с её окопами, протянувшимися на тысячи километров, пришелся настоящий расцвет снайперского движения. Немцы в это время безоговорочно доминировали - к концу первого года войны в германских войсках было более 20000 снайперских винтовок.
Но перед Второй мировой командование вермахта, полагаясь на быстрое наступление и удары танковых клиньев, не уделяло особого внимания развитию снайперского движения.
В СССР же наоборот, стрелковым видам спорта и подготовке снайперов уделяли большое внимание. В 1929 году в СССР на курсах «Выстрел» в Подмосковье был создан снайперский курс, где готовились снайперы и руководители снайперского дела. Позднее подготовкой снайперов занимались специальные курсы ОСОАВИАХИМа и воинские части. В 1932 году началось развитие стрелкового спорта, было введено звание "Ворошиловский стрелок".
С 1942 г. обучение снайперов было организовано на курсах и школах снайперов Всевобуча, а с 43-го для обучения женщин-снайперов была открыта Московская центральная женская школа снайперской подготовки.
Особенностью снайперского движения в СССР в годы войны, в отличие от других стран, было достаточно широкое вовлечение женщин - среди советских снайперов было более тысячи женщин, которыми за время войны было уничтожено более 12000 нацистов.  Самой результативной женщиной-снайпером считается Людмила Михайловна Павличенко.
"</string>
    <string name="snipers_gun_title">СНАЙПЕРСКИЕ ВИНТОВКИ</string>
    <string name="snipers_gun_1">"7,62-мм (3-линейная) винтовка образца 1891 года (винтовка Мосина,трёхлинейка) — магазинная винтовка, принятая на вооружение Российской Императорской армии в 1891 году.
Активно использовалась в период с 1891 до конца Второй мировой войны, в этот период многократно модернизировалась.
Название трёхлинейка происходит от калибра ствола винтовки, который равен трём русским линиям (старая мера длины, равная одной десятой дюйма, или 2,54 мм — соответственно, три линии равны 7,62 мм).
В 1932 году началось серийное производство снайперской винтовки на базе трехлинейки, отличавшейся улучшенным качеством обработки канала ствола, наличием 3,5-кратного оптического прицела ПУ (Прицел Укороченный).
Снайперские винтовки Мосина довоенного производства отличались отличным качеством боя, во многом благодаря стволу с чоком (сужением канала к дульному срезу), с разницей в диаметрах у казенной и дульной частей в 2-3 %. При выстреле из такого ствола пуля дополнительно обжимается, что не позволяет ей «гулять» по каналу ствола.
По ряду характеристик снайперская трехлинейка находится на уровне некоторых современных образцов снайперского оружия, а по некоторым параметрам - и  лучше . Так, относительно современная СВД по кучности уступает снайперской мосинке.
Всего было выпущено 108 345 шт. снайперских винтовок, они интенсивно использовались в ходе советско-финской и Великой Отечественной войны и зарекомендовали себя как надёжное и эффективное оружие. В настоящее время снайперские винтовки Мосина представляют коллекционную ценность.
После выхода фильма “Враг у ворот” в США спрос на снайперские трехлинейки резко вырос. Как оказалось, эти винтовки в огромном количестве хранились на украинских военных складах, и тысячи этих винтовок, вместо запланированной утилизации, были поставлены на американский оружейный рынок. Правда, оптических прицелов на них не хватало, и их пришлось заказывать на предприятиях ВПК Украины.
Снайперская  винтовка Мосина стала самым популярным оружием советских снайперов."</string>
    <string name="snipers_gun_2">"Выпущенная незадолго до войны самозарядная винтовка Токарева СВТ-40 также изготавливалась в снайперском варианте. Правда, оказалось что кучность и эффективная дальность стрельбы этой винтовки была существенно ниже, чем у знаменитой трехлинейки, и от ее использования в снайперском варианте постепенно отказались.
Вместе с тем, Людмила Павлюченко все же использовала СВТ- 40 наряду с трехлинейкой - автоматическая перезарядка  позволяла быстро добить раненного противника вторым выстрелом.
Надо отметить, что наличие в Красной Армии самозарядной винтовки стало неожиданностью для немцев - у них подобное оружие появилось намного позже. Финны и немцы весьма ценили трофейные СВТ, а немцы даже приняли эту винтовку в качестве оружия ограниченного стандарта.
Советские снайперы, прежде всего знаменитый Василий Зайцев, делали попытки создать снайперские винтовки на базе противотанковых ружей - они стали прообразами современных снайперских винтовок крупного калибра."</string>
    <string name="snipers_gun_3">"Немецкие снайперские винтовки
В немецкой армии в 1930-1940-е годы в качестве снайперской винтовки использовалась 7,92-мм винтовка Маузера образца 1935 года (К98) с 1,5-кратным или четырехкратным прицелом. По своим основным боевым свойствам это оружие не особенно отличалось от советской винтовки Мосина, так что в смысле вооружения силы сторон были примерно равны.
"</string>
    <string name="snipers_gun_4">"С 1943 года вермахт применял самозарядный карабин системы Вальтера (G43) с четырехкратным прицелом, однако в силу малой надежности и низкой точности "вальтер" не пользовался популярностью в войсках – так же как и СВТ в Красной Армии.
Некоторые немецкие снайперы использовали советские трофейные снайперские винтовки.
Интересно, что карабин К98, как и трехлинейка, оказался долгожителем. До сих пор он, после адаптации под отечественный боеприпас, продается  на постсоветском пространстве  под обозначением “КО-08” в качестве охотничьего карабина."</string>
    <string name="title_activity_splach">SplachActivity</string>
    <string name="films_shot">Кадры фильма</string>
    <string name="new_people_film_1">День учителя</string>
    <string name="new_people_film_2">Изображая жертву</string>
    <string name="new_people_film_3">Кино про Алексеева</string>
    <string name="new_people_film_4">Класс коррекции</string>
    <string name="new_people_film_5">Мой папа – Барышников</string>
    <string name="new_people_film_6">Четыре возраста любви</string>
    <string name="new_people_film_7">Юрьев день</string>
    <string name="url_new_people">http://www.proficinema.ru/guide/index.php?ID=25477&amp;PROP_NAME=SPRAV_MAKER</string>
    <string name="url_kinorob">http://www.ua-region.com.ua/35075593</string>

</resources>
