<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Мотыльки</string>
    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_example">Example action</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_film_title">О фильме</string>
    <string name="section_company_title">Компания FILM.UA</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="story">История любви выпускницы старших классов Али и солдата срочной службы Паши разворачивается на фоне одной из самых масштабных техногенных катастроф XX века — Чернобыльской аварии. Им суждено было встретиться в конце апреля 1986 года в городе Припять. Словно мотыльки, стремящиеся к огню, они летели навстречу своим чувствам, не замечая ничего вокруг.</string>
    <string name="title_activity_big_shot">BigShotActivity</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_player">PlayerActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="comment1">
        "Фильм очень понравился.

27 лет после аварии на ЧАЭС, но тема все еще актуальна, все близка та душевная боль и скорбь трагедии, произошедшей в тихом, зеленом и чистом городке под названием Припять.

Никто в этом городе не мог представить ту угрозу, что над жителями нависла в ночь на 26 апреля 1986 года. Да что там, жители города (энергетики) не могли поверить, что вообще на ЧАЭС может произойти подобное. Все верили в абсолютную безопасность, да и скажите, что мы знали о радиации, кроме Хиросимы? В субботний день все так и было, как показали в этом фильме: свадьба по плану, дети вернулись со школы, бегали, играли в песочницах, во дворах или на стадионе. Машины, которые вымывали дороги, для детей были развлечением. Ребятишкам так и хотелось попасть под напор воды. Но это уже было смертельно опасное развлечение…

В картине сумели многое показать, что было на самом деле. Спокойная эвакуация, без паники, так как объявили, что эвакуация всего на три дня. Кто-то просто не выехал в первые дни эвакуации, кто-то пытался на трагедии нажиться. Кто-то знал, что уезжают навсегда, забирал драгоценности, кто-то не смог по-человечески попрощаться с самым драгоценным.

Первыми, кто отдал свою жизнь за борьбу с невидимым врагом, были солдатики, пожарники, работники медицины и вертолетчики. Вечная им слава!

Да, в картине как-то все сжали. Хроника событий не во всем соблюдена. Но одним фильмом и не раскроешь все, что связано было с первыми днями катастрофы на ЧАЭС. Но в фильме правильно показали кто и как относится к общей беде. Кто струсил, а кто не размышляя готов идти в пекло. Обязательно есть те, кто из беды делает выгоду для себя, а кто-то готов последнее отдать ради ближнего. Очень большой вопрос моральной устойчивости в современном обществе. Задумайтесь, не дай Бог конечно, подобная катастрофа сейчас. Готово ли государство и люди к таким трудностям? Не уверен…

Когда человек влюблен, он также глуп, как мотылек? Возможно. Но уж очень молодые были беспечны. Отличница времен восьмидесятых, тут все понятно. Но парень ведь должен был быть более серьезным. Погубил и себя, и любимую.

Очень многое в фильме правдоподобное! От мертвых кротов до человеческой трусости, алчности, бессердечности одних людей и героизма, мужества и ответственности других.

От себя добавлю: я житель Припяти и сам все видел своими глазами, также видел дым с реактора, как белки «эвакуировались» из леса раньше людей, стаями. Видел, как город жил своей жизнью, когда уже боролись на станции ликвидаторы, и… прощай город навсегда.

Спасибо за замечательный фильм!"</string>
    <string name="comment2">
        "На поверхности был лишь очередной фильм-катастрофа. А внутри оказалось множество слоев, эмоций и тем для размышлений. Я уже третий день нахожусь под впечатлением от увиденного на экране. Особенно из-за происходящего на Украине в настоящее время. Как-то все логично у меня переплелось. Возможно, это объясняется словами боевого офицера из фильма: «Война там где опасность».

Очень гармонично смотрятся все герои. Каждый на своем месте. Совершенный подбор актеров, на мой взгляд.

Волшебно переплетены судьбы, реакции, героизм и трусость, верность и жадность. Очень хорошо показано, как для одних вести себя в соответствии с человеческим долгом является естественным, для других же чем-то невообразимо трудным. Хочется отметить всех вместе и каждого в отдельности. Игоря, с его страхами и маленькими победами. Павла, с его пониманием любви к женщине как бескорыстной заботе о ней. Отца героини, для которого долг офицера — основа жизни. Милиционера, который так «буднично» выполняет свою работу в критических условиях. Мародеров, жажда наживы которых сильнее инстинкта выживания. Начальника Павла, который только и занят тем, что прикрывает свою пятую точку. Алю с её способностью принимать любовь и любить. Врача в исполнении Юлии Рутберг, с её заботой обо всех подопечных.

Также хочется отметить очень к месту подобранную музыку, которую слушают и играют главные герои, остальной музыкальный ряд тоже на должном уровне.

Это фильм, который помогает быть благодарным за то, что имеешь и учит ценить настоящий момент. Рекомендую к просмотру!"

</string>
    <string name="comment3">
        "Наткнулся на этот фильм случайно, я вообще увлекаюсь Чернобыльской темой и пересмотрел уже огромное количество разных фильмов, от документальных до художественных. И вот в поиске чего-то свежего нашел этот фильм.

По первым кадрам как часто бывает фильм оценить нельзя, вот и в этом случае так и произошло.

С первых минут открывается банальная картина того времени и тематики: советская подготовка к майским праздникам, школа, школьная форма и т. д. Первое впечатление от фильма, что это стандартная картина о Чернобыльской катастрофе, которых снято со времени аварии огромное количество, которые похожи как две капли воды (взрыв, радиация, эвакуация). У меня было такое же впечатление, пока главные герои не стали прямыми свидетелями самой страшной катастрофы в истории человечества (здесь вспоминается история 2-х рыбаков, рыбачивших на охладительном канале реактора, и ставшими свидетелями катастрофы). С этого момента начинается и сам фильм, история любви и смерти, боли и страдания, безрассудства и здравого смысла. С этих минут ты окунаешься в атмосферу катастрофы и переживаешь её вместе с героями с первой до последней секунды.

Еще один из самых интересных моментов в фильме, это когда пожарников выводят из больницы и к одному из них подбегает жена, хватает его за руку, и в это момент слышаться имена Василий и Людмила тут ты понимаешь, что этот момент из трагической истории Людмилы Игнатенко (которая до последнего оставалась со своим мужем).

Отдельное спасибо режиссеркой работе. Фильм очень максимально показывает первые дни катастрофы и судьбы людей, в которые на всю жизнь войдет Чернобыль. Ведь не только радиация калечила людей. Больше всего люди пострадали от расхлябанности, неготовности и не решительности власти, которая думала, что СССР непоколебима, а оказалась наоборот. В картине показан этот пример, где маленькая девочка умирает от перитонита, а отец кончает с собой в собственной квартире.

Работу на высшем уровне провели и гримеры и люди, работающие с декорациями за это им спасибо.

Актерская работа так же на уровне."</string>
    <string name="comment4">
        "На мой взгляд, атмосфера того времени передана очень достойно. Была проделана колоссальная работа — и не зря, совсем не зря. Складывается ощущение того, что снято это в конце 80-х и просто «залежалось» на полках — и это ощущение не проходит до самого конца.

Что касается поведения главных героев, то да — нам оно кажется нелогичным, но передано оно верно. Мы же все давно знаем про опасности таких взрывов и последствия Чернобыльской АЭС. У нас же был в школе ликбез по этим вопросам, а многие, хоть раз, ради любопытства — заглядывали в википедию и пытались понять что такое атомная бомба и каковы последствия подобных катастроф для жизни человека.

Но они — они дети СССР. Они понятия не имели что это такое и где таится опасность. Я вам даже больше скажу: официально правительство СССР отказалось признавать какие-то негативные последствия Чернобыльской аварии. По их данным в результате аварии погиб только 31 человек. Про остальных пострадавших они не смогли дать «адекватную оценку по причине множества других факторов».

Я не удивлюсь, если в советское время в школах не рассказывали про Хиросиму и Нагасаки, ведь тогда еще был железный занавес, страна была отгорожена от «лишней» информации.

Конечно они не знали как на это реагировать. Да и никто не знал. Кроме Игоря, у которого папа физик. Все надеялись вернуться в город, даже военные и полиция первое время шатались вблизи АЭС без масок и других средств защиты. Уж если полковник ходил по полю вблизи аварии безо всяких опасений — то можно смело утверждать — последствия явно никто не ожидал.

Главные герои. У Али юношеский максимализм, она не боится смерти. Раз видела взрыв и осталась в живых — то море по колено, а когда влюблена — вообще нет моря. Паша же понимает, что обречен и даже в Москве ему не в силах помочь, по словам доктора. Он тоже влюблен и не хочет омрачать их последние деньки вместе. Они просто хотят немного продлить свое счастье и отсрочить расставание.

Как жаль, что в наше время такая наивная, светлая и чистая любовь — большая редкость. Наверное, мои слезы об этом."

</string>
<string name="about1">"Для достижения максимального сходства с Припятью, на фасад дворца культуры в Славутиче прикрепили надпись «Энергетик». Ещё одно знаковое здание Припяти — отель «Полiсся» — появился в кадре с помощью компьютерной графики."</string>
<string name="about2">"Первые сцены сняты в Херсонской области. Основная часть фильма снималась в Киеве и области (город Славутич). Местом съёмок сцен на Киевском вокзале в Москве стал главный железнодорожный вокзал во Львове."</string>
<string name="about3">"Чтобы добиться исторической правды в кадре (жителей Припяти эвакуировали на жёлтых «Икарусах»), автобусы собирали по всей Украине, большинство из которых находились в нерабочем состоянии. В соответствие с временем приводили и кареты скорой помощи, милицейские автомобили, «Жигули»."</string>
<string name="about4">"Перед съёмками военной техники (вертолёты, бронетранспортёры, машины санитарной обработки) на большинстве из единиц приходилось убирать современный камуфляж, красить в зелёный цвет."</string>
<string name="about_company">"FILM.UA Group – крупнейшая в Восточной Европе вертикально интегрированная группа компаний в сфере кино- и телепродакшна. Группа занимается разработкой, производством, адаптацией, дистрибуцией и доставкой аудиовизуального контента и предоставляет весь спектр услуг в соответствии с мировыми стандартами кинопроцесса.
Основанная в 2002 году как небольшая продакшн-студия, в настоящее время FILM.UA Group заняла лидирующие позиции на украинском рынке в сфере кино- и телепродакшна. В структуре FILM.UA Group – более 20 компаний, компактно собранных на одной территории. FILM.UA Group может реализовать самые смелые и амбициозные проекты и осуществить как полный цикл работы с аудиовизуальным контентом, так и качественную проработку отдельных его этапов."</string>
 <string name="awards">"Телевизионный художественный фильм/мини-сериал, Телетриумф 2013
Лучшие визуальные эффекты в телесериале, FICCI BAF Awards 2014
Platinum Remi Award, WorldFest Houston 2014
Silver Plaque, Chicago International Film Festival Television Awards 2014"</string>
    <string name="nomination">"Продюсер (продюсерская группа) телевизионного фильма/сериала, Телетриумф 2013
«За выдающиеся визуальные эффекты в телешоу», VES Awards 2013
«За создание выдающейся локации в телешоу или рекламе», VES Awards 2013
Seoul International Drama Awards, 2014"</string>
    <string name="check_network">Пожалуйста, проверьте подключение к сети</string>


</resources>
